49” sony 8500f vs lg 7500pca

各位有咩建議？
Sony
Lg

sony 非mij 嘅都係垃圾
其他brand 唔知

8500 49” 唔係

草緊錢換9000f

其實9000同8500係咪差粒u?仲有咩大分別？

就係粒u差天共地
自己去showroom 睇
x8500f 85"都係垃圾